[認真問]大家點睇情侶間睇對方ig followers有咩人

是咁的 我不嬲有時都會無聊stalk下我女朋友ig 睇下佢啲相 所以對佢followers個數目有啲印象 之後前排有次睇相 發覺個數字多左十幾個 所以就好奇禁左入去睇 咁有男有女 咁我見突然多左十幾個 就好奇問我女朋友: 點解多左十幾個followers既 咩人黎架 我純粹諗住隨口問下 點知佢就嬲左我 覺得我好變態 好似監視佢咁🤢 但我完全係八掛問下 所以想問下大家有咩睇法🤢

搞錯啊咁快俾你發現

認真想知大家點睇呀😭

我覺得佢係玩交友app 同人交換ig 俾你發現咗又唔知點解釋 咪發你脾氣 等你氹佢 然後令你唔敢再追問佢囉

其實係人都唔鐘意有人私底下監視住自己既ig
盡量唔好睇 唔好過問 問得一定嘈交

唉 過來人

但我原意唔係監視😭只係八卦睇下問下咋

咁都發脾氣既話
佢唔認你拗唔嬴佢
佢認你地都係玩完
所以直接分手吧

無follow過個ex ig

人地唔係咁諗呢

你女朋友個ig private 定public?

識左班新朋友
交友apps應該唔會有女嘅

private

都係既😔

你咪撚咁無聊啦

溝到之前用細ac睇過一次
溝到之後unfollow咗
佢有follow我主要個帳 我無follow佢

係咪有新圈子識到新fd咋

佢應該係以為你check住佢先嬲 唔鍾意俾人監視好正常

突然多十幾個而又無轉新環境（轉工、exchange）嘅話..